其實孔德賢讀書個陣已經係咁...

利申: 孔德賢同學
讀書個陣已經成日博出位博注意
個人虛偽到仆街
正宗雙面人
無乜男仔frd
最撚中意扮野
仲係死狗公，係女都溝
親口聽佢講過撬人條女最有成功感

大學同學？

有多啲料爆？

係，我聽返黎都差唔多

so?呢個世界大把player駛唔駛單單都拎上黎講

條臭閪內心應該好撚憎呢個舊愛，心諗：「屌你老味死就死遠啲啦，死咗都要累街坊，我仲要上位嫁，死都要害尻我，都唔知前世得罪咗你啲乜，大家happy過咪算，閪我都比你屌過仲唔滿足呀，仲想點呀？...」

係 利申佢幼稚園同學

爆多啲，Sam仔

中學定大學先
我有同事係同佢一間中學
聽佢講一早就臭哂朵
中學溝女食女都搞咗一大壇杰嘢
仲有打波踢波成日做球霸
搞到冇人想同一齊打波踢波

Hi孔德賢

有冇多d實質d既料爆? 得純文字好難討論落去

我都知，果陣都叫佢唔好咁

p.s. BB床位訓我隔離

hi咩9 今日係咪應該有更重要既野要推?

條友幾高

反而想知Sam係咪同Danny識嘅

高質

條友以為自己運動健將